【驗證簽文】19年車公簽文預示港人覺醒？Be water?

/八十六籤．中籤
石田為業喜非常，
畫餅將來未見香；
怎曉田耕耘不得，
那知餅食不充腸。/
第一句：為有石田耕種而興奮。寓意見眼前甜頭而開心。
第二句：畫餅幻想香味；寓意追隨眼前利益收成期，幻想將來發達。
第三局：呼應首句；石田是沒有生機的，努力耕作是沒用的，空歡喜一場。
第四局：呼應第二句；畫餅充飢，徒勞無功，自欺欺人。
車公預示香港人19年睡醒！是覺醒的時機！
Be water，不要重複行事，方法持續創新
天佑香港，
天佑義民